[I/A]白貓Project＃278 斬你老母

61068
73層求救

樓主斬得好

14941

Title好惡

師兄 你都打左好耐

白貓post啲人好惡

我死左等高手打

走仙

REOPEN 91373

打到幾時先100層？

唔知呀

波球主席上水

叫我大佬幫你打

100層塔 出手啦

25075 74層

師兄你打左半個鐘先一層

95967 75 層

係呀等高手救 我入去訓之嘛

76層 24581

Re open 76 28664

76 打左幾次都係 被秒ge

高手秒左

55406 77階

終於到79層了

78995

廿八段高手幾野手勢ko左

今期搞乜
全部整形失敗咁

抽晒70張卷得條毛

如果冇其他大劍武
今次把武值唔值得換啱啱抽到咩牙

無其他武你都焗換架啦 唔通用木武咩

竟然冇偽男主

有粒大劍突石今日到期, 都係俾金獅子食算, 趕唔切儲石大跳搏咩牙

比金獅食完你就會中

Lm

用虹

套動畫可唔可以快d 完左佢

好 阿輝 ...

骷髏大劍
果D 咒武已經變晒垃圾RIP

網球真係痴撚線
吸塵機吸你去場角
唔撚駛打啦

只要你都有吸塵機

一次愉快的睡眠

所以我訓得唔愉快

你依家可以了

星日無人玩白貓

係

打緊

又塔？
打協啦

個個都出哂街

刷緊2DR 石版

不了

D強化槌不是要打?

上年打哂

復乞原來唔會RESET 咁狗

升LV 打21星魔天樓?

咪玩
C社會唔會佛心到俾多次鎚你

D街人幫唔到你打咁harsh既協
我都係刷20*闇鍋

我reset咗

我都係 上年仲剩返啲素材即刻抽埋佢

唔係全部人都reset㗎咩

陣間望望先 前幾日打完拎哂D石就無理

我無睇過

鎚仔越來越多 但武器越出越廢

我以為大家都有RESET
我唔知呀
DR開波抽左隻男主玩左2關之後我就棄驚棄到出鬼滅

臭菜把雙是咪要換
暗雙我得桐人同 曉美焰

打緊其他 陣間睇
唔好串我拉 禾伸手

我覺得幾泛用 可以換

我唔會換

我會抽

西塔80層求助 56813

81層 68149

得依幾把大劍
係咪要換新果把？

舊到我牙婆都唔用

算是這次的大獎武器之一。
請一定要換一把回家。
整體來說，非常適合瑟雷娜。
配上去就是完全體，請一定要連專

有夏日雙把武就夠

又中

咁我換新囉

咁你又藍面做咩

收到風好似周年有大黑大白抽

咁可以skip

抽爆

咩牙fami ss+

唔抽啦, 大劍有偽王子咪用住先囉

唔抽啦，有釘宮

大黑好正 好有女人味

用黑警好過

咁你有咩味

白貓味

黑肉大法好

轉轉轉

梅亞斧同埋香菜輝上修左未

遲來的食評
咩牙 幾好玩 s1 dps超高 不過s1個圈真係好細
比怪撞開少少就變hi唔到 勝在有skill cancel
綜合黎講始終唔夠王子勁

廢
黑肉 唔好諗住走住屌就好用
大叔 無玉同選拔角無分別

會唔會同我英合作

走住屌

如果係就好喇!!!!!

可以儲石, 冇睇呢套野

主線幾章之後有地下空島？

10 Normal

會

隔離pad post有合作

同pad post合作

所以我一定唔會抽/課

斧究竟仲強唔強化

強化左啦
等下次

檢討完最後決定維持不變

苦=辣殺

苦+突 正廢物

係就好了
可以用撚哂啲石黎抽

黑肉似係幾期前既pool

畀多1e傷就差唔多

儲力波波垃圾不如咪撚整

塊拍個名

水健叔又勝

終於有新協可以刷7色石

Hi

HI你

一齊打新協未

臭菜輝強化完有冇用

同大劍職無緣, 追親都唔中 最近期已經係金獅子, dklmch

做埋功課先

追黎做乜

你玩白猫來做乜

已經齊腳

仲諗住訓地

你瞓咗我瞓邊

放置play

終於有同好
我都係抽齊就放置

我瞓你隔離

我瞓隔離病房

像對孖公仔報喜

光頭

清返開邊間教會

出黎食飯

清你咁大膽

Join

白貓飯局群組

John

幾年前個次揀咗間好撚伏嘅cafe 個個抽茶2都大爆死

台版抽完釘宮應該之後都唔洗再抽

出釘宮6.0咪要抽囉

錯 台版魔改到咁癲
應該隻隻係日版好勁既角 去到台版都係小貓三兩隻而已

join？

不鳥 光頭好惡

我地兩個人舉枱腳
唔預光頭
Ok?

舉枱腳

你講嘢無句真 唔信你

打錯字
又唔信我

點信得落

係 一切都係謊言

條女非洲到

個新協真係玩鳩咩呀
隻馬係咁跑
咩呀就原地轉

我用返西塔POOL隻弓等個波自己追

非唔非佢都大把錢課金

追哂D小怪 完全追唔到隻大怪

黑肉雙唔係走住屌?

抽唔到。。。

55

以後聽你講算

轉轉轉已經離開左我地

真 你睇下我依家用乜角

用錢掉死佢

雙刀建築勁低
77%攻

條女好似係做醫療有關既工作。。。
勁有錢 期期都有課
之前睇佢抽SAO 好似抽左2個保底都唔中亞G娜
仲要額外再課多幾pack 675抽
最後都係唔中 跟住先放棄

唔知佢養唔養狗

新協咁易斷

我都係之後換聖女鎖住隻大怪比其他人打算 場場小黑粒波追哂小怪 隻馬又勁快追都追唔切

我用炭仔開二技進追斬佢

其實多1e都冇撚用
儲力波波因為輝劍禁實冇減移所以work
放落雙刀咪食左屎

真

無偷跑 無野睇

熱到祼跑

我唔想知你裸跑

你究竟噏緊乜鳩

Really?

REALLY BALD

蜻蜓神

好悶

派咗grade未

未
你學校 收錢就最快

哇 個榜大地震
btw係咪on9 咩牙既轉轉轉點解可以超越到限劍既一hit自追炮

上期隻斧淨係比左一期錢？？

唔好咁 斧職原罪

你又學南哥睇片出食評

咩牙轉轉轉會推走哂d怪 雖然轉走左都可以取消技能再轉過
但係限劍係一炮掃哂d怪

咩牙既S2都好鳩下 雖然唔消費SP
但係佢劈落去個陣 如果隻怪識走既話 就劈唔中
變相個25回又要再儲過................

overall黎講 雖然白貓都係打臉驚 但我諗唔到點解限劍可以被超越
sor 我認真左

咩牙S1係咪淨係可以上一次buff?
而唔係每tap一下重新上多一次?

「好似」係每60秒就要再上多次

I mean佢S1係咪tap4次都係上1次雙盾only?

應該係

又話儲石pool 點解直迫top3

S2自追㗎唔係原地
S1邊有推走啲怪

限劍火力outdated 咪繼續跌

你試下打一次20*闇鍋就明
第一關係會推走哂D怪

我知，又唔可以叫推走嘅

咁叫乜？
轉走？

打21星再講，冇出現過呢個問題

21*係無 手感仲超好添
但20*真係呢

本身就同王子一樣強度體感再加d youtuber都咁講

20星d小怪直接用glg掃啦梅亞1200as加成

Glg專

排名冇咩意思
釘宮, 偽王子, 佐倉拳, 剛劍

隻game得呢4隻must have, 其餘同職系屬性有角色好打少少就可以了

王子不了，咁易死

咩牙係無腦打 生存方面better than偽男豬
如果講到火力既話 當然係偽男豬啦

其實D角有子機好玩好多

王子都易死, 唔係掛

火力王子高少少。
但梅亞係又好玩又打得又有創意

Jc失敗1次就死
多次經驗，又冇死回

D人JC唔到 就好易死

Jc唔到就打地板，個打地板冇得cancel，罰企咁款

我覺得 夠淫就得

只抽到剛劍...

查實JC個判定時間已經好鬆動...

JG JC都係好講節奏
捉唔到個節奏就真係J唔到

特別係手殘個班 JC唔到真係會訓地

真 其他抽完都係用番E四隻

唔齊4隻 唔夠打 DEL JOR驚鳥

無句真 唔信你了

你地慢慢打21星

曾幾何時有條友係咁JER住我話我中左唔認 澄清完之後我JER到佢幾個月前

咁依家呢

一隻都冇

家陣就算啦 btw 霞拳係邊年夏日黎 耐到我都唔記得

2015？

我仲有好多FD 玩緊白貓的日子

乜水敢j你

Btw平時都係同你玩下 唔係j你
有咩得罪既話講哂對5字先我小朋友唔識世界

我

幾時凱旋可以all in 返情人pool

仲記得以前會睇passiontimes宅文化講白貓, 即場抽嘢又剩.
佢地抽霞拳條片搵唔返

有LOAD!

跳慢啲!跳慢啲!

有聲

唔好聽光頭講 其實我好NICE

光頭話你係最惡

你又講大話

黑劍榜top3
1.偽男主
2.剛劍
3.咩牙

top0 釘宮

我佐倉BBG已死

其實邊個咁鍾意負評禾

幫你平衡返

唔關我事

你唔可信

你食屎啦

想問下今次隻雙如果隻王唔郁嘅係咪狂開1技好過2技?

你隻王叫木樁

我指隻王停低嗰陣
佢啲波回sp好似好慢

中兩次大叔

大叔的愛

局長叔又勝

肛劍最癲係打7樓果陣
可以係條閪女人出現之前掃走佢半行血

賭神叔又勝

有鳩妖魔叔又勝

悶左咁多日 終於開放hard 可以打石
我好滾動

咁都認得出

蜻蛉神 好耐無見

你又邊個又識我

歐洲長頸鹿

再嘈運你返非洲大草原同啲非洲人一齊

好慘

好悶
出新pool未

有無收到下pool會出乜

苦強化

可以skip

我都唔記得之後屌解末落左

有hell打未 悶到傻

今次個島都幾煩 關關要打多次

係
整個secret屈你打多次

台仔：緹娜輝 被動拔掉了金身問題
S2又可以上盾 變的更好用了 且緹娜在台版 變成S2會單補又能吸血 頗噁心的優秀

佐倉拳的話 被動蠻可惜跑速還是不多
但是S2也會單補了 對於沒有露比專的人來說是一大福音

法娜劍 被動也拔除了金身 但是很可惜還是很綁爆發
且沒有送開場爆發 真的算很可惜 這樣在支援上也會少很多SP回復 不過S1拔掉CD這點是很棒的

整體來說三位這次都很不錯 極推薦抽

Tina S2補盾......

識左神好耐

神以前都係人
不過佢做到人做唔到o既野之後佢就係神

個座爆肝塔係咪有bug
日日助人第3場個加倍都無左

神話未撚見過你

有生放未

次次前夜都係伏

拿 我要求唔多
係咁意俾幾張銀劵我抽下有new就得

今年KC好似冬天先有

C社派64甩石未

話咁快又一年

塔求carry

新手想玩
請問有咩野抽同注重依家

無野好抽

呢隻驚係玩跳船 每次跳齊入石等下個POOL

抽唔齊 抽唔到大叔

買 / 乞個acc 玩好過

@E

高半格

放左grade未

你都好耐無搵我幫你齊POOL

佢話唔得閒打25石

白貓到了最危險的時候

有聲 似曾相識

你又話訓教

訓醒食飯

又食好西

死人光頭仔

DONT TEACH CHING GOD HOW TO DO

卡左93 好難打

放低個NUMBER咪過到囉

咩聲

71840

我都放先

打左?

打右

打ed 而家去到96 59342

唔見

有人打左

17855 99層

最後2職鳥

100層 27312

師兄 估唔到可以見到你打完

你係佢師弟？

師妹

又係釘宮主場?

又可以等人CARRY

是

千早兩期都未修好 起碼賠50石啦dllm

收到 一陣入去掃

千早兩期都未修好 起碼賠5000石啦dllm

屎社連風扇都賣埋...

幾時賣埋底褲

幾時賣埋condom

呢D咪識玩

決戰恊係咪有bug 點解成日卡 開技又唔出傷 夠鐘又唔完 明明打其他恊關咩事都冇

用左變大劍

賣假鳩同非gay杯好過啦

g持

相認用

一抽入魂

嘩，一隻色只係賣2000部，買到既絕對係身分既象徵

白貓身份 ？？

即係失業

屎社請唔請人畫立繪
我OK架

龜仔係入面做緊啊head

可摸耳搭路

好痴線

點精盡人亡法

真係一條頭毛都無

又多左3條

行雷嘈撚到 又係咁閃

醒咗訓唔返

Same

訓到gur gur聲

小心訓咗醒唔返

無醒過

姆姆咁難打GE

陳晚好恐怖 閃電閃到4-5點

劈死你呢啲歐洲人

終於認自己係歐洲人

隨機回覆

bye

今晚想食韓國菜，想食魚料理

無得食喇

韓國菜就好似d2星貓狗咁
永遠都會出現係你面前

此乃系統自動留言 請勿回覆

想問執粒限出未 未我下年再問

5年後再問可能都未出
大家等左幾年都未執

泡

白貓都幾長命

下年唔見你 洗唔洗幫你報驚

啋過你

好悶 一齊打協未

狐鈴弓

一齊做功課

如來佢配Catalina

射了

條片影到佢好似美谷朱里

條片咪美谷朱里拍囉

點解C社依排咁鐘意推返班舊角出黎
下緊一盤咩棋

因為舊角營收賺多過新角

咁好心佢就遲下夏日推返月兔出黎啦
又要扮有民意 點知其實都係內定（好似係）
明明大把人鐘意月兔 想要月兔6.0

你係民意 即係你係大股東

除左龜仔 無人鐘意月見

好多台仔鐘意

你係台仔

我一般鐘意 唔算好鐘意

點解無人鐘意月見?

哦伊爹媽SU~

龜咪台仔
再用龜apk
化身好多個台仔

我都想要排第二得張圖

你係台妹

我係港女

自爆

你les？

靜靜雞唔得既 係要講出黎

學你 自爆無頭髮

我有頭髮

圖？

聽日又要返學

做緊廢青 你問我考慮下答

無興趣問

咁我問你答得唔得

驚自爆 唔答

咁我代你答

咁你會自爆 唔好答

咁你代我爆

ok will.jpg

你長期mon po?

短期mon po

白貓po真係好多痴線佬

你睇標題就知

京左你地了

返學至黎落大雨

永續十抽一
非洲埃及人既福音

睇死佢頂多又係jumbo
金劵抽得一次咁大把

個pool大到
當你十一隻都4星 都中唔到你想要果隻

分分鐘可能又係3500天井劵

係咪有機抽返釘宮武器妹

其實做咩要咁執著抽唔抽得返釘宮

正如你執著有無得做功課

抽返黎放置play
top1又點 係唔用你

個hell好難打牙

個hell中間個層係咪造球俾釘宮

估唔到今期唔單止pool廢, 島廢, 連hell都......

淨係覺得隻馬好煩

呢層打左10秒都冇就打死左

佢好快死 但佢識跑

你唔識跑？

佢快唔過我枝自追炮

我岩岩先俾左個APK你就咁快用
以後傳APK既責任交俾你啦

跑住做功課

係 唔想好似傻鳩咁追住佢

用小黑自追波

竟然俾我係巴士見到有人玩白貓

仲唔去相認

咁都畀你見到

做咩唔叫我？

好似網球咁世界pool
係咁中四星但係冇new

不了，分分鐘被人當係狗公

坐走廊位玩好難睇唔到

我仲以為個HELL又係有幾關要打幾次 點知原來得一關 送多啲石咪好

好睇出街玩用funson
唔係比人認到就唔好

多石都係抽唔到

第一關都已經過唔到

唔識打定過唔到

轉用炭仔打第一關即刻過到

梅亞bb

蘭哥又扮

唔好影我相

諗住用愛夏抖住過
我屌！滑唔切 死撚左

你返印度做功課算啦

畢左業 無功課做。。

幫我做

好睇到喊？

有咩睇

白貓

你唔講我都唔記得

晒咁多錢整套垃圾出黎
除左自high諗唔到其他原因

d筆直拎黎出合作好過

想要re0 .......

想jojo合作 jojo本身無乜驚合作過

到時派左一萬蚊 7月14就可以課金all in 6周年

白貓飲頭啖湯

未夠18碎

下期都再出多隻苦 檢討完未

支持白貓

gchi u gchi 白貓

有幾碎

早晨

睇完今集笑到我
個編劇都幾犀利 除左日常果2集
個信息量幾難先做到呢8集

仆街 日本政府幾時注資白貓救亡

求其係公園搵個講故佬
都講得好睇過佢

hell關打中一下就死
啲怪又硬

試下唔好被怪打中

跟到 齊隊

有鳩妖魔叔 又勝

uncle late又勝

隻斧

嘩 top0,1,2出齊

變神職未

跟唔到 打唔到

蓄力應該係-50%
幻幻2技21億
1技都12億
其他苦依然係辣殺

唔係話2段後唔受攻擊咩防左紅光同捉

利申未試

算把啦 調查成個月之後同你講要整多半個月

要爆完burst先有
打協根本唔會發動到亦唔會去儲burst

下

上set個斧復活？

苦still rubbish

可能下期隻苦top1

唔改模組 咪一鳩樣

唔好燈啦

除非隻隻斧都有開場burst同技能儲burst
唔係嘅話都係苦職

台版好似係咁

唔爆burst都有無敵防紅
唔好修呢個bug呀

台版係未來日版，台版出被動異常無效時日版仲玩緊異常盾

其實d職 技 點改都無所謂
我淨係想C社拆開個14日VIP轉盤

人地台版明明拆開左買 仲平左好多+30日
但日版就要硬食10000 仲要買得14日

剛劍一炮9億係咩玩法

係就正

依家先過到hell

見有白貓動新一集
但原來上一集都未睇

改成2秒就差唔多

雖然無期待過
但整左成個月整d咁既野比我

寫信投訴未

寫咩信 咩年代
打電話啦

OK 打緊電話叫人幫我寫信

Long Live Shironeko Project

汁柒咗佢啦

日本政府會注資

上修完都係睇唔明

有top3 4隻就無問題

top0 top1 top2 top3?

yes

得梅亞

咩牙唔入流

慘

梳

我覺得黑警先係大劍top1

只要有心 個個都可以做top1

有新野抽未
悶到傻

冇

想睇表演

你傻應該唔關悶事

俾你突破盲點

Ps4有咩驚推介

直播抽野未

FF7

牙E

依家無咩好抽

抽星虹囉

好玩

你玩下咪知

淨係睇tifa已經好好玩

Tifa上埋床仲好玩

11/7 強勢點歸

一早講左乖乖地整茶熊
搵岸誠二來做到好似幻想嘉年華咁就冇撚得輸

500層其實點打

500層係咁耐之前既關 家陣求其拎隻入去都碌住過啦

但唔可以重覆?

無人叫你打前面個啲都用新角

500層要打100次
仲要3關

[img]
[/img]

我好興奮.jpg

6000石all in la

rank550

超凱旋 (集中情報)
世話:

今次同以往唔同, 分屬性: 斬打突魔 四種唔同既pool

未所持5星(確定new)登場!!!

(不過注意只係確new, 而唔係自選)

剛劍甲由

今次都有送抽

送6大跳 目標得牙釘

超凱旋送咁多抽
又可以囤石

送少一半

以往有4大跳

加埋有6大跳喎

我講上面總登入日子

唔係最多5大跳?

最大5次
2+3

周年應該會追加1,2次

咁之前都冇下面嗰三跳 都係同之前差唔多

有Twitter 66666達成多1大跳

剛劍公廁

500lv都未到

冇新限
抽堆垃圾有咩意思

辣殺凱旋 變相追角仲難左

笑撚左，史上最垃圾凱旋

對d角無咩興趣..
最緊要換返佢地把武返黎

知你齊

謝謝大佬解說

仆街我咪得一大跳

btw 又可以瘋狂升rk

2019年只玩左2個月白貓

2020年

812 +73 rip

我唔想要超級凱旋
只希望太監收返曬全部人既凱旋一下都唔派

唔齊 但係舊到連我啊婆都唔想用
又無咩愛 無咩好感
唔太想抽
反正都送左咁多免費抽 當係抽下饅頭pizza星虹

但有兩把神武都無換返黎 依家要換返了 e.g.大劍

一齊升未

南哥之力

邊2把

ok

換返情人節專俾豆子用
同埋大劍
無了

拳個把唔算神 但係豆子需要 所以係我心目中都係神武啦

你刷開咩升

想中

課定10pack等聽日

又要刷rank

人人有top 0

得罪講句 用石抽今次凱旋=on9

借個ac比你課埋

已經食緊草

我有但丁, 不抽住

大佬

新手lm

呢到好多大佬

啱啱開始玩 新手留名

一個pool廿鳩幾隻角 仲有選拔角 你抽埋我嗰份

用開免費抽中

又話唔會抽鬼滅

隊草

通常選拔角上修勁過限角

免費中

隊緊涼粉草

你有4日冇登入

成堆辣殺得情人釘同剛劍值得抽 架仔炎上未

有top0已經值得抽啦

唔抽應該換武卷喎

pad幻幻魔女
白貓超凱旋

想抽下星虹

會中是但一隻既機率有無1%
上次dream池已經...

總登入次數 ~1095日 1次 / 1096日~ 2次
過去一年登入日數 ~120日 1次 / 121日 ~ 240日 2次 / 241日~ 3次
推特轉推活動 1次

6次 即係1000石可以必中一隻無既角
點知中選拔

下個活動(6月中旬)狐鈴會登場

真係狐鈴弓
菜能又有佢

花嫁狐鈴

出狐鈴就好心佢換過個畫師
之前個啲畫得咁柒

上次起碼叫自選
今次除機比隻無既你
天才生意頭腦

仲要勁嘅唔超過5隻
辣殺一大堆

1％/23

癲左少少
你地仲話想抽返釘宮
如果唔係歐洲人/課長 點抽

等6周年打釘宮臉算

上次好似1%/11
上次已經笑死朕

上次都叫做可以自己揀一隻
依家係由個system是但隨機整隻我無既俾我
咁 88

南哥：我只示範一次

南哥要中光劍 便有光劍

你歐洲人 緊係無問題

無問題 對你

btw 自從$#走左之後就變到咁
白貓係咪接近滅亡

即角色沒有齊的情況下抽滿4池各20跳至少能補12個洞

屌巴哈條友係咪痴左線

求下你到時唔好貼圖 我驚我心碎

有時唔記得左自己未玩

20000石抽凱旋 on9咩
多數冇嗰啲角都係有鳩 抽嚟托咩

2000日青春

但唔岩我呢

補12個倉管的洞

看來是很喜歡倉庫番的朋友呢！

老實講 今次個凱旋同銀劵有咩分別
勝在有得保底

其他既 我諗唔到

OK 咁你當呢條係功課再諗下

對於歐洲人同非洲人都係冇影響

白貓post d人成日叫我做功課
但明明已經無功課做

遲下開個海豹post俾你 係入面慢慢貼

呀chok成日扮非

BarryGor：不然給我凱旋抽2015-2016的角色，我2017之後全都有，凱旋抽星虹，沒遊戲體驗

究竟係4星都會中定5星先會中

原來暫時已知最大送7抽

推特轉推活動
- 達到66666送凱旋10+1抽 1次
- 突之段開放後(7月中旬) 會有另一個活動可獲得10+1抽 1次

唔該開魔先 得牙釘想抽

岩岩考古
發現2018月歷得3000槍未有新版本

多你100日

魔放最後

以C社咁聰明
應該係呢2個方案
1. 2星0% 3星80% 4星15% 5星5%
2. 2星0% 3星75% 4星15% 5星10%

我估1

全部6周年pool冇

6周年POOL都未開始

已經幾個前傳都未開始？

Chok 叔 weak

讀埋master咪有

有41隻上修

唔想讀

話說 武器係咪一定會復刻

咪同上年一樣一堆上修完但冇隻用得落手

五大訴求 缺一不可

想奶佢乳頭

呢d post居然有色狗

Jaga

水瀬叔都唔識

好咸濕

邊9

下 我唔識jpop 所有人架

Lei ho

以以往經驗係

係咪得釘宮個pool最正

上次dream池都無出
今次如果出既話 咪好多武器可以換返

似係
但係斬都幾正

不過我想抽突

抽番個人妻弓嚟刷經驗都唔錯

話說雷克特是咪1.0
好後悔當初無換佢把專之後無再復刻

要抽就抽千早...
周回依樣野 最緊要快同穩定

我可以又快又穩定地瞓地

你祝福我抽到千早弓
到時就俾你訓地

OK

你唔好燈我

有邊關有用？

艾蕾

射咗好多

射射

個人覺得今日嘅上修勇者大劍應該幾有睇頭
s2全抗無cd，開完just counter一下又開得

村姑成對波放上枱 叫我點忍

想娶村姑

聽講依家興曬login 日數

點解要忍

曬日數？

想抽打
其他都齊曬咁濟
打叫有幾隻2線角冇

中咗

話曬都係初代老屎忽

死法老中咗

呀E

先生公又勝

抽咗20石

射左幾下唔中算

上面做咩係咁曬日子

玩白貓既人係咪曬到無野好曬

你做功課就得, 人地傾白貓又唔得

你都可以貼你啲功課上黎曬下

唔中新火魔女

係咁㗎啦，講真係個po講d咩你阻到人咩，你自己睇完鍾意咪回唔鍾意咪當望唔到囉。

我就鍾意係依個時候順手講多次先生公又勝

難得你啲留言咁正常

唔知遲啲有冇機會同三之輪銀合作呢

石像🗿增肥叔又勝

新老婆肯定上頂點

今日就有得抽剛劍

你本身沒？

可以再抽

...........

先生公又.....

抽咩好？

抽啲嚟比我 想大波啲

問你仔

準備一隻都唔中

淘寶寶準備又勝

得斬

換依把？

張超凱旋卷係全部池都適用？ 定指定 斬 突 打 魔咁用 過左果期就會變廢？

兔兔得3技有盾

中4隻新斬

魔池呢屌

啱啱睇多次巴哈個post
係一個凱旋pool兩個禮拜

屌 繼續等魔pool

三下大跳乜春都無

等到7月尾

斬pool抽齊鬼滅加新大劍好似真係冇咩用

明明個pool係軟 但我中左隻有嘅弓

4星有選拔角

66666轉推送抽幾時有？

超凱旋=星虹放題

睡姦返黎啦

今期有咩武要換

去唔到日本

好似幾好食

有冇女女食

你唔好咁痴線啦.jpg

2020年終於有肛劍

屌你老母臭閪5大跳零new
今年執柒啦垃圾驚

2NEW 黑警 牙勇

我驚去得番日本果陣食野比人指住，大嗌密です!!!

一百萬既問題
7月尾先有得抽TOP1
但係7月尾仲係唔係TOP1

永續top1

抽top2

以上答案都係問非所答
錯 跌返去8000蚊

有無得打電話問

打電話問功課佬

大黑top1預定

500層嗰啲餅乾係每日都會回?

唔會回 一隻角只可以用兩次

出咩職

500層咪要有50隻用得嘅角

問焗腸

黑鮑就有佢份

黑鮑都照殺

C社又花式派石

咩事

月見

姐係咩事

日見

未來見

不如不見

我覺得 可能出大劍
依家大劍強化左 你睇下咩牙 直迫top3

做完功課之後得出既答案？

又射咗500 都係冇咩牙

試下射 超

女人既直覺

你無左條J

祝福剣 需要打?

武器洗技要洗到乜先夠

你有J？

頭兩項 攻/種傷
最底一定要洗會傷25%

無/少人用 你覺得呢？

拎石走人

攻係藍色圈住？

攻係下面個堆 攻擊15%

想問下而家係咪 劍 雙刀 同 大劍都值得換？
有冇邊把係必換

劍：ドラゴニックラケット同埋シャドウシーカー
雙刀：ジェミニグラティア
大劍：瘴気を発する大剣

不過手上得十幾把素材 如果而家換左之後其他職就冇
所以想睇下邊把必換

球拍同大劍個把必換 （唔換絕對會後悔）
聖夜劍（暗屬）同雙刀 你諗諗

雙刀有咩特別

隻隻都打咁多億
開放1hit上限未

見到top1 濕左 無咩特別
同埋可以扑西瓜

義勇解放

上面20%唔好咩

最大20%個個？
綁左低血攻擊力先會up negative野黎 應該無咩人會洗

as 有音buff 一陣封頂
25 % 無乜用

我一直以為越高血越高攻

唔係咩
殘HP多，唔係即係淨低血量高？

無功課做 思緒比較混亂

做功課師

講錯左
Sorly

而家隻驚無咗神解哩樣嘢？直接用紅色箭嘴就算？好似隻月見剣咁

咪仲好唔洗煩

神 氣 解 除！

水雙劍係嗰把高爾夫球棍好啲定愛夏專好啲

神解哂鳩氣

直接上修咪算

Why not both

冇咁多素材劍可以換

最後都係唔抽打pool
直接射曬落斬
但都係抽唔到月見bbg

哈左叔又勝

水處真係好好玩, 動作悠閒 但係殺撚曬啲人

你點知係處

唔小心HaJor

鬼滅醉強

但畀1hit 9.9e限制左佢高度

善逸s1極限輸出都係9.9e

善逸一技打到9.9e咩

我唔夠建
要有特攻&弱斬先有

老婆吾肯跳落黎 贏你露毛牙?

你如龜仔共用老婆？

唔洗用劍既 用龜apk咪得

窿有兩個 有咩問題

又就黎爆post

有冇劍apk

推啦望

推你就得

只有劍sick

新玩十一抽

屌你老母臭閪打撚咗2個鐘都未過到hell

原來咁易中

我打左2分鐘都屌晒老母

盲撚咗

難撚到仆街 垃圾驚

咪係，咁易出既

夏

7月尾先有魔

打咗3個鐘都係過唔到
好撚煩次次都由頭打過

個頭有紅色星星個種暈有冇道具可以防？

無

好難咩？我用善逸合埋眼就過左

避開咪得...

我打咗兩日先過到

巧勁

你個島咁高lv 我啲人仔重未過到10k血
都係起多幾日再打

有
道具 - 闇の王子（4周年）

有咩打 無咩印象

✈️

有幾次打到最後嗰關 豬頭開唔切盾就死咗

大佬冇印象係正常

我係第一層打左好多次 過左之後一次就過埋後兩層

今次hell算易
打唔過證明你冇角/建築唔夠 等復刻好過

我就係冇角嗰啲

建築唔夠

同手殘

第3層跑黎跑去好撚煩
adhd咁

靠個波自己追連隻馬去咗邊都唔知

避唔到一次就俾佢狂屈

呢隻？

我的眼睛 我的眼睛

咩黎

即係唔係？

其實 只要識得避 就已經贏左一半

講緊廢話?

抽中左依隻 想問配咩武器

個島高lv容錯率高好多
又唔怕打太耐易炒車

講建議你睇片點打 呢個hell真係無印象
估計你唔識打d怪

網球拍

唔該

這次沒有HELL的感覺，如果不是有限定時間的話還真想用三星打看看

係 唔係點
又無得幫佢打

有
我比我個帳你登入幫我打

唔信你know that feel

約出黎幫佢打

打風 不了

但我想捉住你隻手幫你打

邊打得成

im not gay
thanks

你幫佢打

1001

忽然001

我就唔信你會1001

唔會啊

me